突發 秀茂坪商場門口出現防暴狗

有冇人知乜事 冇理由係琴晚單嘢 班狗宜家先出現

推

走晒啦

咁快走曬 頭先仲係間小學門口企曬係度

高層又靠害叫前線罰企

佢地一落車就六個圍住個細佬查身份證